[南區]高登記者道出人血饅頭真相

50:00 開始

條鬼妹幾正

火佬

屌得好

香港仔多廢老，唔好意思

唔使望喇!
我癲狗日報嘅!

唔只南區 喺同哂宜家全香港人講

崔蛋哥哥太型，我新偶像。

樓下藥房大叔大嬸又係short尻咗咁搶廁紙，都唔知佢地係咪每人有十個屎眼